「淡友俠點睇？」盈翠半島兩房開價1,000萬 買家照追 業主封盤唔賣

樓市暢旺，買家不惜追價入市。地產代理透露，青衣盈翠半島11座高層G室海景單位，實用面積533方呎，兩房間隔，屬座向東南優質戶，今年2月2日放盤，連租約叫價990萬元，無樓睇。990萬在盈翠半島而言，兩房算是天價，而且連租約。因為上年樓市最熾熱的時候，盈翠半島兩房造價最高只是950萬元(3座高層F室，實用面積523方呎，上年6月成交價950萬元，呎價18,164元)。

相關新聞：【新盤混戰】啟岸加佣促銷 海傲灣擬下月削優惠

由於市場缺盤，優質戶是一盤難求。上述放盤單位，已經有買家願出價990萬元，業主剛反價至1,000萬元，買家求盤心切，十萬就十萬吧了，照追價。可是，代理表示，業主現在不賣了，「直頭封盤唔賣，電話也不聽了」，可能是買家嚇親業主，所以縮沙不賣。

「正義的花生教精你：遲買平一球」黃埔花園呎價逼2萬今年新高

各藍籌屋苑樓價大翻身，紅磡黃埔花園呎價逼近2萬元。區內代理表示，黃埔花園成交暢旺，本月暫錄21宗成交，其中2期3座高層F室，實用面積389方呎，兩房間隔，剛以770萬元易手，呎價19,794元創屋苑今年新高。去年12月，黃埔花園兩房造價低見600萬元，現反彈28%。另5期9座中層B室，實用面積680方呎，三房間隔，成交價1,250萬元，呎價18,382元，料創同類單位新高價。

此外，紅磡都會軒2座高層8室，實用面積1,339方呎，屬複式設計，剛以2,800萬元沽出，呎價20,911元，樓價創屋苑入伙以來新高。

【萬景峯兩房958萬逼歷史高位】

美聯物業鍾家豪表示，荃灣萬景峯兩房直逼歷史新高，位於5座高層E室，實用面積507方呎，原叫價968萬元，因市場缺盤，放盤十日便以958萬元沽出，呎價18,895元，較低位反彈19%。今年1月，萬景峯兩房造價低見803萬元，為1座低層E室，實用面積508方呎，呎價15,807元。萬景峯歷來最貴兩房單位，為6座高層F室，實用面積507方呎，上年7月以980萬元成交，呎價19,329元。今次成交與高位比較，只低2%。

各藍籌屋苑樓價大翻身，紅磡黃埔花園呎價逼近2萬元。區內代理表示，黃埔花園成交暢旺，本月暫錄21宗成交，其中2期3座高層F室，實用面積389方呎，兩房間隔，剛以770萬元易手，呎價19,794元創屋苑今年新高。去年12月，黃埔花園兩房造價低見600萬元，現反彈28%。另5期9座中層B室，實用面積680方呎，三房間隔，成交價1,250萬元，呎價18,382元，料創同類單位新高價。

其實班淡友去左邊，正義花生，淡友俠果類

唓
咪又係aa狗左手交右手

盈翠業主貪得滯
過千萬真係唔使揀佢

五百幾呎既海景戶喎
咁可以揀咩

業主其實好心，唔想買家接火棒

上網睇返原來唔只佢開價過左萬
比報紙佬fake左

封盤唔賣=無成交=唔計

你吹到個買家追價追到一億都得架啦

好彩買唔成咋，遲買平一球嘛

唔計

唔計！

尋日花生上左水，攞老母棺材本四十萬買全新歐洲車，自信心番曬黎

汽車台過街老鼠

買幾多手車

自卑既佢，以為買架cla可以威威，點知畀車台巴打笑，即刻嬲到要屌人老母

地產狗全面進場

封盤，AA狗頭都痕

可以瞓車位

笑死

青衣貴過奧運君匯港

住差餉單話只值九萬幾年租既樓，然後買架全新 Benz 黎揸 - 不期然諗到既係：充大頭鬼，或者係打腫面充闊佬